---
layout: "image"
title: "unbekannt_2"
date: "2016-04-10T22:13:17"
picture: "unbekannt_2.jpg"
weight: "4"
konstrukteure: 
- "Lothar Vogt      Pilami"
fotografen:
- "Lothar Vogt      Pilami"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Pilami"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/43274
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "43274"
_4images_cat_id: "2865"
_4images_user_id: "10"
_4images_image_date: "2016-04-10T22:13:17"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=43274 -->
Hallo zusammen,
ich habe wieder was gefunden, dass ich mir nicht erklären kann. Dieses Teil hat die Breite 7,5 und die Länge 60.
Davon habe ich mehrere und habe keine Ahnung wo sie her kommen.